# Đau hạ sườn phải là biểu hiện của bệnh gì

Đau hạ sườn phải là một trong những triệu chứng mà nhiều người gặp phải. Hãy cùng tìm hiểu những bệnh lý có thể gây đau hạ sườn phải trong bài viết này.
https://kimdomkhang.online/bai-viet/benh-soi-mat/dau-ha-suon-phai-la-bieu-hien-cua-benh-gi